馬會 可以考慮以下投注項目

而家無哂英超, 西甲, 德甲, 意甲
馬會投注額一定少左好多

可以考慮用平時足球模式黎出呢啲項目

1. 下隊入球 -> 下個爆發國家
2. 入球大細 -> 確診人數
3. 意大利 vs 中國 -> 主客和 -> 邊隊最後確診人數最多
4. 「肺炎」會發生在「各國總統」身上?
a. Trump b. 林鄭 c. 維尼 d. 金仔

有得買, 我買澳洲下隊入球

意大利初盤讓一球中水 (一百萬人)
後市持續資金湧入
尾盤外圍轉哂一球/球半
馬會企硬一球盤低水
預料輕鬆穿盤
可直屌主其他

讓一球